PESETACOIN

1. Кошелек-ноду загружаем с http://pesetacoin.info/index_en.html

   Запускать нужно с ключами для RPC-протокола, например:

   pesetacoin-qt.exe -server -rpcuser=a -rpcpassword=b -rpcport=14022 -rpcallowip=127.0.0.1

2. Функции и описание

 2.1 Уникальный адрес кошелька создается
 2.2 Реализован метод получения баланса общего кошелька
 2.3 Реализован метод получения приходного баланса конечного (по заданному адресу) кошелька
 2.4 Минимальная комиссия 0.001 PTC (PesetaCoin)
 2.5 В кошельке-ноде есть опция (Настройки->Опции->Бумажник) "тратить неподтверждённую сдачу", возможно её нужно отключить.
 2.6 Безопасность ноды решается ключами  -rpcuser=a -rpcpassword=b -rpcport=14022 -rpcallowip=127.0.0.1
 2.7 Кол-во подтвержденных транзакций - 6
 2.8 Монеты отправляются с общего (основного) кошелька.
